是日晚餐 餓撚請入。。。

又係唔好食

頭臭

吉吉B.B.

弘b今日好快手
夜晚食咗咩呢？

棒棒
點解唔喺飲食台出post嘅？

早餐脆脆 因為仲未餓

姨姨塊扒上面乜汁

隻蛋同薯蓉都好想食牙

自助餐飽到而家？

味道似燒汁
嬸嬸ok?

我無食到舊薯蓉，因為跟餐畢咗成兜薯蓉沙律

好乾 係咪放得太耐

唔知呀，一放低我就食架喇，但真係唔好食，前幾日喺美心食嗰塊和牛漢堡好食過呢舊多多聲

唔多得喎 最憎啲乾爭爭

乾都算，問題係塊漢堡幾難食下，口感又硬，肉質又有啲散

有無吉妹你個臭閪咁乾

去屌翻個18件

唔屌了，個餐有沙律，食咗好多薯蓉都夠飽

港式西餐又點會好食
話時話,你住咁近,點解唔見你食滄浪亭

係呀 到而家都飽緊

好少行去嗰邊，來來去去都係樓下嗰幾間

食滯咗

有蘿蔔 唔餓了

好味呀